如果撳個掣就可以無痛永遠消失，你會唔會撳？

會
唔會

唔會

其實大部分唔敢自殺嘅人都係因為怕痛／失敗，如果可以咁簡單就好～

唔會 死咁大件事唔應該咁兒戲

會去左邊？

其實生命有時就係咁兒戲

會😞邊到有可唔可以話我聽？我人生已經冇乜希望了.

會

你當係即時死亡

其實人生真係冇乜意義，咁辛苦為咩？

喺再見。

俾人記得你既存在，去影響其他人，將自己既價值薪火相傳到下一代。
人生既意義就係搵人生既意義

唔會

因為活著，才有可能改變世界

死都可以改變世界

但這種死法，沒有意義

係
死唔去仲慘

一定會

Ching我第一次見到有人對人生意義嘅定義同我一樣

如果有個掣可以令人係回憶係現實永遠消失，無人再記得有呢個人，我實㩒

死有幾咁閒，俾人忘記左自己既存在先係最大既懲罰，睇coco喊左出黎

我反而想喺所有人嘅記憶中消失～

咩事咁灰呀？做左d唔應該做既野?

世上冇人記得你就可以無所顧忌咁離開

你唔會捨得離開架